［快手簽！］入黎簽晒佢先好睇其他post！！！

人權法案

反DQ

的只集中呢2個
其他巴打有urgent野可補充
簽完可以spread開！！！

推

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.13 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號 - 15:30
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署人權民主法案 -
[/size=2]
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

推呢個 見到幫幫手

唔好理性柒劉馬車比人打住
實礦力可以推
但戰線有好多條 唔好只顧住一樣

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

13/7 上水遊行14/7 沙田遊行10/7 麥小姐追思會10/7前 一人一信反DQ

推
我地有好多訴求但唔可以分到咁散

光復上水7月13號

唔用大家好多時間
未簽既大家簽左佢